[警世]狗狗轉左玩法

屌你老母死黑警 佢而家幾架車揸埋嚟 最前嗰架直接揸踹油衝埋嚟 之後啲人散開佢就落車包抄 以前都話後一條街口落車衝 遲啲真係好似架的士咁撞撚死人 on 撚9 大家小心

推

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

幫推

推、車到人佢地就仆街

係 依家係直接開車撞埋去 係土瓜灣就係咁捉人

推！

仲有平時封左既黨鐵岀口，一有遊行示威就拎黎放狗拉人

所以黨鐵所有範圍都係非常高危

Push, 依家根本好難快閃

【重要】 對於 11.3 另一個維園集會有疑問？張文宣是唔是玩搞笑？

好心對狗車咪撚手軟喇
反車都未有

放心 佢哋車死人都唔會仆街

所以對出口用火魔法係正確

所以大家買定多啲鎖

上次好似剪唔到幼金屬線

唉 今日一開頭尖沙咀拆散左好多條小隊 攪到邊邊都唔夠人 一小人就係咁比人拉

電光火石
專業判斷
合情合理

上次天水圍都係開車追

車到人咪講當時情況混亂
今時今日佢地最大
我暫時睇唔到佢地撞到人後要負責，水炮車射清真寺就係例子

已經唔係第一次

之前有人提過 遠離大馬路

班狗唔會離車太遠 一黎遠 二黎怕埋伏

BTW 防直升機 要靠牆邊行 視角盲點 多利用轉角位分小隊解散

有嗱辦法可以破解

死左人就仆街
射爆眼就仆街
咁到底幾時先可以令佢地仆街？

推，所以大家唔好再讓車

衰d講，撞撚到人佢地都會照抬上狗車拉走
根本唔撚當係人

結界師啦 火魔其他地方用

車到人咪話合法合理，仲想靠流血同受傷黎打敗對手?

轉咗好耐 10.1嗰次ssp已經係咁

反坦克反唔反到車
好奇一問

暗角打鑊戰術

有啲咩可以報廢佢架車

on9仔冷氣軍師
睇死你一次都未出過既垃圾
你係現場行到狗車50米內先算

咁上次爆胎點計

佢會笑住話咪扮野

我覺得班狗都有睇伊拉克新聞
可能佢地覺得之前咁暴力已經算仁慈
而家要更加將武力升級
FUCK POPO

pish

可惜香港人唔係伊拉克人

Push

人地有自殺式炸彈

咪係狗車一到，狗狗就會衝，iron man咩屌反車

狗車路過果啲另計

push

佢地咁落力係無用,最終只會係政權既棄子
無論呢場運動成敗,完左之後佢地一定比人清算,用以挽回民望

【1027 佐敦即時】

1819 佐敦永安對出馬路發現三輛警方的私家車，車牌分別為YP4735, UR4357, RK7524。

推哩個，越戰都係打巷戰打到美軍仆街

一定要推到Benz同Toyota仆街

之前啲人拉爆 落地 阻車 好過份囉

完全預計到的人去邊，應該係直升機

我覺得set咗rb喺大馬路之後要走
轉入橫街快閃

上兩個星期已經開始用緊
用衝鋒開路 後面跟住架狗籠
然後衝鋒駛慢比架籠直衝包抄
我試過同架籠擦身而過
除左向左右兩邊走之外 都好難解
如果夾硬打要兩面受敵, 對我地黎講唔係一個好既陣
重有佢地呢招主要用於應對快閃 搜捕
人少盡量唔好行近大街

準備陷阱魔法

我諗你一次都冇出過去

之前試過好多次
佢點轉方法都唔係重點
冇人真反抗先係

狗防線都未撚衝到 你叫我反狗車

仲要逆線 踩油

重點, 無人敢做烈士

講就凶狠

同埋可以由本區手足帶大鐵鍊黎封路

哩啲起碼可以喺用哂啲欄河時仲可以block多一陣

同埋鐵蓮子/ Z型鐵釘果啲有係咪都可以用

過咗咁多個月咁多條人命佢地有仆過街咩？

玩gtr

因為少左人 無人set road block

同感

條線可唔可以唔好再退
本身已經要仆街
宜家係諗辦法要佢仆街
唔係喺度嗌 咩咩咩就仆街

自膠
gta

無rb係咁

有難度 呢類野袋係身聞到有危險

同fb果d 「黑警等天收一樣」

車又四條乜
佢哋爆晒咪行唔到囉

都係果句啦
本區手足帶
啲誇區手足唔好帶哩啲

rb

咪撚天真啦
班狗做野根本無後果

痴線

死黑警

咪就係因為之前的士撞人無事

連槍都開埋喇 最後咪乜事都冇
第時真係撞到人又點 你咪又係奈佢唔何

挽條毛咩, 起碼要林鄭落台

撞埋黎其實可以小散
佢落車可以反圍返去
一散就會開始捉
但係反攻返去佢一係走
一係就

而家見到Benz根本就係邪惡象徵

林柒下台
新人上台
第一件事就係清算POPO

set 唔切 有㗎伏伏伏mon 鳩住晒 5分鐘都唔洗就有車到

狗隊而家真係內憂外患
入面示威未平息
出面唔供貨之餘仲要制裁
但係一定唔會清算晒, 頂多只會搵幾條友祭旗
好似七警咁

同小心消防 救護車
上個禮拜有消防車幫狗開路
後面部7人車就落速龍

轉左好耐

直升機做哨 開車逆線截人 見黑衫就捉

上星期一消防車開路

🖤🏁白底黑字文宣 channel 🏁🖤
所有文宣版權屬於創作者

收集現有文宣 tune 做白底黑字version，大學生可以善用學校黑白quotas 🙏🖤

佢地依家很怕，因即棄，所以瘋了。
不要與瘋子武纠，轉攻文宣，或保讓参選員。

我諗到唯一可以做就係落車位火魔法
但危險度極高 唔係有十足信心真係唔好做

以前係人落車衝 而家係成架車衝

因為就嚟被清算所以好驚
但班狗本身弱智冇諗過做得越多仆街仆得越快
Condom仔

其實如果我係POPO,應該趁勢起義,推翻背後係度指指點點既幾條蛋散
全面建立軍政府
有軍備在手,可以同中共BARGAIN,唔怕老解反鎮壓
到時香港任我玩

手足犧牲 -> 嘩正啊核彈

推！！！

乜撚野轉玩法 上幾多次已經係咁 次次提醒

但D post就變哂乜100%和理非 戰術 注意無撚哂 on99

車到人係唔會仆街

其實冇可能做到

一定要游擊先得

每次陶輝呢條甲級戰犯指揮都會出新賤招，此狗不除後患無窮

千期唔好放大頭釘係地下 如果d狗車條軚比地下 上面d 大頭釘吉到應該會好麻煩 又期係水炮車 又行唔到 又要玩換軚

而家香港庫房水浸, 仲要加佢地人工
就知道呢股維穩力量仍然強大
除非份野狗重傷嘅數量大增, 我唔覺得佢地有理由去反

死神來了都冇咁on9

好重要
大家一定要知
快閃而家多左危險

對面升級了

要作更進一步既行動先得

好耐之前已經係咁，早排都有好多人開po講過

尋日外國有單

一定要打狗

星期四旺角要人
今日拉左成百個手足
仲有心情哈囉喂面具之夜？
再係咁落去，香港仆得街啦！

大家小心 突然無曬狗

依家佢就係知你會退 唔會撞死人先咁衝

大家小心 突然無曬狗 又想突擊

仲要有時用私家車
鬼鬼鼠鼠咁

求下大家，如果要散要轉場都唔好再走落九龍城

今日聚唔到人

仲要就算佢真係撞到人都唔洗負責任無後果

你還手佢咪仆街 你唔還手佢拎支RPG射鳩你都唔會仆街

唔好意思
想問下呢套乜嘢戲嚟㗎？

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

屌你啦 811太古已經係咁啦 第一日出嚟你地？

811 已經係咁

行行吓唔小心跌一行釘咁點算

其實10.1個日油麻地就試過
個陣講冇人理

兄弟爬山，請借個位

[風水救港] 群蛇惡陣破解法 !!!

Rb的重要性

リアル鬼ごっこ2015

因為今日太多人封路既放車走，所以狗先可以亂衝，可以捉到咁多人！！

Thx!!!

岩岩又用呢招捉左至少5-6個手足
Now tv live

教識左示威者要開車撞？

要小心

邊到 幾時?

RB嘅重要性

唔係無人做烈士
係有好多手足比人殺死左啦

小心

Tui

7 點 9 左右
旺角
首先成堆狗喺舊水務署向先達方向慢慢推進
有唔少手足應該就退到快富街一帶
然後就有 2 - 3 架貨 van 喺快富街/旺角道衝出
成班速龍落車鳩咬

其實一向都係咁
不過好多時手足有整rb擋車 今次冇咁解

F

好似唔知有記者報

有無街坊影到

有記者追到
但 now live 追唔切
去到已經咬緊

仲有出實彈就仆街

要扭到好貼同好多層好亂好難剪先係

G

好仆街

推，真係，身邊人有中過伏

佢既然咁做想分散人 咁點解唔企定定分散 佢地撞到既話佢地仲大獲啦

哩仲玩法好大問題，只要市民有心反抗，你即比反包，幾條命都唔夠死，好似今日TST咁，一大班打狗

索帶都得，窮L恩物

佢哋而家真係會包抄 以前可能都仲係主要以驅散為主
但而家真係以拉人為主

屌你老母黑警全家絕症亡

如果一人一可樂

推到有片

仆街咖啡好D

11.2 維園

11.24留港投票

講左對敵人仁慈，等於對自己殘忍，咁多個國家示威，未見過比警畜咁樣窮追猛打，落於下風